你地隔離鄰舍有無D好撚正既人妻？

波大 白滑 樣又淫淫賤賤咁
成日倒垃圾同搭𨋢都會撞到佢
有時佢仲會笑住同我say嗨
屌唔得 講講下又想打個飛機添

真空睡衣倒垃圾？

有
對面屋搬咗個大陸人婦
30中

生咗3件
但身材仲係少女
皮膚白裡透紅
有晚佢著半透睡衣
扔垃圾沒帶bar
嘩
唔深色
波型正

可惜沒機會屌

有個熱褲人妻朝朝湊個女返學...
副偈幾正, 不過樣就比較差.....

鐘意玩野外露出

Seed又無 圖又無 乜撚都無

Why no chance
Try try maybe you

吹水大會正式開始

我有次倒垃圾撞到佢就咁著件打底出黎
對波有上圖咁大 但手腳好幼

入黎為左睇圖 點知圖都冇張

有件30尾， 成日着短裙， 白滑， 成個簡淑兒咁
個樣夠淫， 生左2件， 夾到佢返工搭車時間， 日日搭同車偷望佢
為左佢打左兩次J

佢成日同我媽扮熟
得就得
唔得好易唱比啊媽知
加上同佢傾計
都唔夠廿句

依家佢學人賣保險
日日黑絲返工

上面

冇

可能係未亡人，快啲請佢入屋安慰下佢

兩次咁少

有
隔離樓
成日係樓下見佢 眼神互望 個樣有幾分似julia 拖住個仔
瘦底有波 鄉音

見親都要返屋企打飛機, 我怕自己有日會忍唔住犯案

你話你想買保險

床單就唔搵佢啦
搵再後生啲

又真係冇

上下圖同一個人？

應該唔係